有研究指武漢肺炎混合左HIV病毒

有無巴打睇得明講解下

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

Not peer-reviewed 而且好多問題

唔好推